有冇人programmer寫個長輩圖產生器

😂